［求幫手］ 武警滲入警隊整合

唔好意思 之前做cd rom 睇到好多
經過政府今日係外國賣廣告 同外國反應
可以肯定 中英聯合聲明同一國兩制失效 係政府一個大concern

大家唔好習慣 覺得算數
我地要整合多d相同片 再中英解釋 比全世界一齊睇到武警已大量滲入
麻煩大家幫手貼相同片 再一齊寫

我記得有以下證據睇過
黃埔花園支那警
北角大媽

最後 大家如果發夢
係有鏡頭下 可以試下叫支那狗 而唔係黑警 （甚至用普通話講） 試下佢地咩反應 （參考有巴打其他post 建議）

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月2圍旺角警署獨媒live 速龍圍捕有人聽到好清楚普通話 可以去睇下